日日留係屋企 想做d有意義既野 求idea

第一次出post

利申宜家係歐洲生活
封城封左三個星期
Work at home 左三個星期
日日起身就開會開8個鐘
跑步又無得去
開完會就上fb/YouTube/Netflix 玩到眼訓就訓
覺得好浪費人生

係到識左個藝術家
日日佢邀請人上網傾計
紀錄quarantine 既生活
再畫埋人像畫去紀錄

好有意義
可惜我畫畫唔叻

唔知可以點充實呢段日子
仲有一個月挨

日日困係屋企 又無咩朋友可以傾計
覺得就黎痴線 好似好耐無同真正既人交流咁
我諗唔少獨住既人都有同樣感受

求idea

用龜頭畫一幅圖

可以我係絲

進修含撚技巧

學新既語言

睇書
睇戲
寫野
做workout
玩樂器
開直播做以上任何一樣